係我多疑定女朋友有問題呢？

話說我就同女朋友一齊左都三年啦
咁前排就三週年 就同女朋友出去慶祝
我女朋友其實都幾重視呢日
特登攞曬假唔翻工 就係為左同我慶祝
我其實本身都有野做 但見我女朋友咁重視今次 咁我都特登推左去 唔去啦
係個日食完飯 我地就行到某一度
我覺得個景幾靚 就叫佢不如影張相
佢連影都唔影 我問佢唔影相我地點po相紀念
佢同我講話唔想我地po相 唔想太多人知
但明明身邊好多人都知我地係一齊 無論佢啲朋友定係我啲朋友都好

我就問翻啲朋友 佢地都話女朋友都好鍾意影相同po相
尤其是呢啲重要日子 仲要佢之前係好重視呢日
佢話唔想比人知 想簡簡單單咁 又話呢啲日子po唔po都得啦
第一年無po到 係佢話一週年唔算特別 話等兩週年先
上年第二年 佢又話兩年又唔算好長 等第三年先po 夠曬有意義
今年第三年 佢直程話唔想po 想低調
究竟佢係唔想比佢身邊班男性朋友睇到佢有男朋友
定係純粹係我太多心 佢真係想簡簡單單咁過
佢之前同ex都有po相 但同我一齊咁耐都無單獨po過我地 連半隻字都無提過
各位巴絲打 認真比啲意見

標準答案：
水泡

條女識玩

自己諗下啦你身邊人黎

兵仔一號

調番轉諗你咩情況之下會唔想po你條女上ig

咁佢有無po過同你一齊影既相?
無咁你就

答案唔洗我地講你都知啦
你話拍左幾個月拖就話唔post想穩定啲先
但3年喇喎

Po完就變ex

佢唔想出相俾人知
你就出文話俾人知有幾溫馨

認同 戴定帽la你

咁佢同佢ex 啲相係咪一早del曬先

你係咪好樣衰？

三年都唔了解佢

你唔夠靚仔

同ex一齊四年無post 過任何一張合照
純粹覺得無必要話畀人知自己私人野

唔po=識到新男仔，個男仔follow 左ig, fb 都唔知佢有男朋友=個男仔唔會卻步=個男仔會溝佢=你條女享受比人追既過程=你條女未定性=佢覺得你配佢唔起=你隨時被分手

可能一路你先係第三者呀

肯定有野啦

Up there you go